所有香港男仔同我練大隻

你班人同我即刻去gym房練撚到大大隻
片入面得個𡃁仔俾人打
要2個大隻哥哥救
知唔知醜？

我唔撚要再見到你地俾人打但無能力還手